我信，好劇有好報

你隻 borderlands the handsome collection 賣左未？
我 LINE ID: gameproducer